# Algunos algoritmos
<div align="center"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/EliazBobadilla/POO-y-Algoritmos-con-Python/main/Notas/src/python.png" width="250"> </div>

Aquí pondre algunos algoritmos que encuentre y que me gusten o que tenga qu estudiar.

Algunos **recursos interesantes**:

- [A tour of the top 5 sorting algorithms with Python code](https://medium.com/@george.seif94/a-tour-of-the-top-5-sorting-algorithms-with-python-code-43ea9aa02889)


